# ปล่อยให้นักพัฒนาแล้วApple Xcode beta #
ได้ปล่อยให้นักพัฒนาแล้วเพื่อให้รองรับการพัฒนาแอพและเพิ่มสำหรับและรุ่นใหม่ของจะรองรับทั้งและโดยแจ้งว่าบนจะไม่สามารถใช้งานกับเฟรมเวิร์คของที่คอมไพล์บนได้และฟีเจอร์บางอย่างเช่นและจะใช้งานกับได้เท่านั้นไม่สามารถใช้งานกับได้สำหรับฟีเจอร์ฉบับเต็มของอ่านได้ที่ส่วนผู้ที่สนใจดาวน์โหลดมาทดสอบสามารถเข้าไปที่
และล็อคอินด้วยบัญชีนักพัฒนาได้เลยเป็นบัญชีฟรีที่ไม่ได้จ่ายเงินรายปีก็ได้ที่มา
Apple Xcode beta SDK iOS macOS tvOS watchOS Apple Xcode Swift Swift Apple Swift Xcode Swift Xcode Memory graph debugging Address Sanitizer Thread Sanitizer Core Data buildtime code generation Swift Swift Xcode Apple Developer httpsdeveloper.apple.comdownload Apple Developer 